咁既政治形勢 仲飲飲食食玩訓屌女 個d其實活係邊個平衡時空？

屌.........
個班係咪 WWIII 美國同支那 核彈大戰
都一樣可以食玩訓